見到公安要收哂佢啲證先

等佢冇得返去